羽田等轉機可唔可以離開機場

黎緊會去美國出差, 可能會係羽田等十個鐘轉機, 呢段時間可唔可以出入境同離開機場 ? 利申: 未試過

Thanks, 之前轉過機境都唔洗入境, 過隔離就上機, 有d 混淆

如果你有心出去，你只需要去到羽田時行入境就得，行李都唔洗拎。咁當然前提係香港你都拎左羽田個boarding pass，否則你要去轉機櫃枱搞左先。